香港一代傳奇, 老蘭貓王死左

It was a somber affair attended by a variety of people from different backgrounds. But there were two things that stuck with me that day. One was from his daughter who once asked him “why do you keep performing when so few attend your concerts?” (4)